唔計政見 麥記波蘿蝦堡真係好食到反唔落...

鮮甜波蘿... 外跪內軟嘅蝦堡... 組合埋一齊好食到仆街... 一定係m記歷史top3包... 已經連續食咗五餐波蘿蝦堡加大... 咁都要盲反嗰d一定係鬥氣嘅小朋友...

鍾意食屎唔使咁大聲話俾人知嘅

師兄食開屎？

on9勁多人排 唔好同自己個口作對...

我梗係唔會同自己個口作對啦
所以我咪唔食屎

食開雙層芝士孖寶加大... 不過有蝦堡佢都要企埋一二邊...

好型？

用福喜蝦同福喜牌鮮甜菠蘿一定好食

要食就食佢塊包皮，傻仔先成個包食晒

描述福喜集團是美國的一家食品加工公司，總部位於美國伊利諾州奧羅拉，在美國、巴西、英國、德國、匈牙利、波蘭、西班牙、烏克蘭、奧地利、塞爾維亞、澳大利亞、印度、日本、菲律賓、中國大陸、台灣等地設有50餘家工廠。

美國企業都反？

有無用埋銀聯二維碼-$10

開心卡仲送任選汽水

開心卡係咪嚟

樓主唔識字呀？我明明讚緊，仲比埋圖

你點知果d係屎嚟 你食過？

講開食屎, 撐韓條撚樣直播食屎未?

用歡樂卡得唔得

屎

應該係麥會員

PS：鳩估

塊蝦餅都無蝦味, 有咩好食

點呀波台狗
屎要擺過入口食先知係屎 ？

話唔好食嗰啲係咪想表示自己與眾不同

同你老母一樣，佢淫撚到我都投晒降

講依d有咩用 好小學雞

咁你咪好搞笑？

係！

Mos burger 都有蝦堡啦

無麥記咁大咁抵食

點夠你哋呢班咁鍾意食屎嘅與眾不同啊

有無食譜可以自己整？

去麥記個fb page踩場宣傳mos先

勁多人排隊 你咪on9

btw 去完麥記食屎有冇記住放針呀？

樓豬sick食

五毛，blocked

香港大學畢業11k subcon仔現職金鐘政府外判文員你好

死傻閪有無出去 幫你搞集會班柒頭仲建設緊民主中國

宵夜食龍門就贖返罪啦

回𠹌晒塘

其實如果quality咁shit就唔會咁多人食啦
你估個個都fg 50k有得食高檔嘢咩

麥記 成年無食啦 垃圾食物

樓主垃圾

拉

收爹啦臭雞

D蝦冧過阿婆對波喎

窮人冇見過世面

難食到

拉

樓主渣ae黑卡俾人話窮撚

食10號餐好過

難食到嘔🤮

食屎都大聲講

辣撚殺

Shark shark薯條冇左 朱古力新地又冇左 唔洗食了

鐘麥記真心冇一樣野係可以叫做好食...

好食

五毛警甴想起底？收收皮啦

鮮你老母，罐頭仲鮮，我柯屎比你食算撚數啦

話難食則係食過？

M認證

唔識 未食過

5毛返香討啦

我食開啲burger 90蚊起
老實講老麥啲burger 唔係叫burger
頂盡叫麵包
話老麥burger 好味果啲根本無食過真burger
食過正burger 根本返唔到轉頭
我成幾年無食老麥burger

以前每一次重新推出蝦堡
都係買一次就算
蝦無質感 成塊嘢無蝦味 菠蘿又縮水
個包係食個醬浸味 但又調得怪 唔夾個包嘅其他部分

但次次都比吹奏蝦堡嘅人水多次去買
唔記得之前嘅教訓 次次食完都後悔
而家 更加不了

食開嘉寶
高M 記幾班

係呀 好食是良知

🤣burger有菠蘿 係咪pizza加菠蘿啲friend 痴撚線香港人啲口味 唔怪得之劣食咁多

本身就係因為政見所以罷食，做咩突然又要唔計政見，咩邏輯

食屎狗

屋企整菠蘿包夾蝦膠好過

可唔可以 share 個QR code

royal 級？

你食開咩味咁把炮

食你老母呀

麥當勞當美食 真係聽者傷心

有幾間黃店burger 都好好味
必食
包你返唔到轉頭
Burger land
Dr burger
嘉寶

排便你又講屙屎？你又知你屙個啲係屎？你食過？

食完記得打卡 證明你抗爭咗

係，樓主弱智，唔好怪佢。。

真

乜咁多m記打手嘅
上星期又係有個蝦堡post上咗熱門

咁你計埋政見係咪要入埋金拱門做？

樓主唔去食屎？ 仲好食

垃圾食垃圾

食金拱門已經好撚垃圾

食過晒 m記最高cp值

蝦堡真心正

我攞住連登ac免費獲贈蝦堡一個

都算認同

今日麥記係黃嘅話 班on9仔就會吹到上天英女皇都食

唔計政見 嘉寶應該開多十間分店分散下人流先 下下排2個鐘搞5𠹌掂

講咗依個po唔講政治

個蝦都無味, 係最無蝦味味種玻璃蝦
好食個屁

有口感

如果你知道麥記d食物係由肛門排出嚟嘅
咁你咪有資格話係屎囉

咁有乜問題？

佢地應該係屌完又偷偷地叫麥麥送嗰啲傻仔嚟

屎係由肛門排出嚟嘅
咁你都唔知

證明唔係真係難食 係政見問題 但依個po我地講咗唔講政治

識食👍🏻
用boc減$10，用app減多5蚊送埋新地
20蚊食到飽

班社會垃圾食m記都淨係食22蚊餐
我哋波台風紀kagawa深黃都係食m記

我真心想理性討論
點解食麥記 = 食屎

呃負評 可恥

五毛上水

問題係on9

已經有人發明左時光機

講埋政治你係咪要入去做？

40蚊蝦堡不知幾屈機 一定係行過忍唔住食完之後上嚟話好難食等自己無咁內疚

咁低人工社會垃圾先做 同埋我深黃

仲以為好多正評幫蝦堡平反

好食就好食 難食就難食
如果你d味覺會根據政見而改變
只顯得你係盲撐/盲踩

樓主成口糞便 飲渠口水

唔好笑亦都無攻擊性

你叫佢地點駁

食垃圾都要開post?

咁我係會政見先行

咁有乜問題？

蝦味勁濃勁好食

班垃圾現實生活中如果個老細係藍屍嘅話，佢哋夠膽衝入個老細房入邊屌鳩老細先講啦

on9囉 吉野家以前日日爆曬棚
而家得返廢老食
唔通係因為撐警會突然難食十倍？

問題咪係你

真心唔好食以前麥記一出新包就食不過蝦堡d 蝦好似食膠咁又無蝦味你真係覺得正咩

口講港女係雞係公廁，原來係拖都未拍過既毒J 黎

提提大家想食連鎖burger 就食mos burger 啦，黃店之餘仲好食過老麥

咁你搵一舊水一個嘅burger嚟比 緊係無得比
但係老麥對得住佢價錢
蝦餅炸得算幾香 加埋個汁 同埋蝦肉雖然無乜味不過有d口感
30幾蚊 ok la

做過老麥廚房就會法國
唔計政見，所有野食都有陣廁所+油膱味
除左熱香餅因為香精味重到仆街

菠蘿冇味
蝦都係冇味

其中一個app話mos burger係藍

金拱門不了

味覺有問題？

好正，之前剩係食過蝦堡
原本個炸蝦會有腥味
俾塊波羅嘅酸甜完美地掩蓋左
同埋個醬好似都唔同左，似乳酪嘅質地

中咗武肺

唔計政見 用菠蘿煮野食都係on9

有pizza嘅菠蘿

好味 扮咩italian

2014年7月20日，上海電視台新聞綜合頻道和東方衛視等上海本地媒體曝光上海福喜公司長期向麥當勞和肯德基等提供過期原料，嚴重危害上海等地市民身體健康，福喜在上海的子公司被查封

乜你淨係copy咁少㗎 你都係繼續食福喜 啱你

最撚憎啲水果加落啲食物度

我覺得三文魚包正

大陸仔當屎係寶

大撚把手足做M記

樓主咪手足

你應該食開屎

係...我深黃...

mos burger邊忽黃？

2014年+已被查封

真正既手足今時今日邊會返工

講一套做一套

食M記？唔好 屌人地食M記？都唔好